[ 差婆 風化島 龍友 ] 人中之龍極2 討論區 5

官方近期宣佈 人中之龍 極2 體驗版將於日服PSN 11月22日推出，雖然暫時只公佈日本地區 (日服PSN)，但根據上次人中之龍6 既經驗，好有機會同上次一樣同步開放，當然要再等官方宣佈為準。
(體驗版既Save會繼承)

人龍極2故事背景:

故事主要圍繞多年前原作「人中之龍2」桐生一馬所屬的東城會，同關西幫會近江連合旗下鄉龍會「關西之龍」鄉田龍司作出全面對決: 關東 vs 關西

《極2》故事的骨幹跟隨原作之外，在本作中會加入真島吾朗的新故事，主題是「真島吾朗的真相」。
追加故事劇情將敘述初代作品《人中之龍》與《人中之龍 2》之間所發生的故事。

《人中之龍 2》的真島，因「某事件」而離開東城會。
在本次追加的故事劇情中，將公開這尚未解開的謎團。此外，在這追加故事劇情中，真島吾朗將變為可操作角色。
另外真島更會自人龍0以來，首次再度回到蒼天堀

遊戲元素:

風化島回歸 (悅子回歸)
另外官方確認風化島參與既女優包括 明日花綺羅、AIKA、高橋聖子、桃乃木香奈、三上悠亞。

戰鬥系統、以及「極」睇宣傳片所見終於變返好似以前咁
我一直認為人龍6換系統之餘仲搵左咁多大牌影星配音超支先令戰鬥系統變垃圾，今集似乎改善晒依d問題

人中之龍 極2 前背景重溫

雖然人中之龍0 → 極 → 極2 咁順住玩落去既話會好好多。但未玩過前作既話都值得入手，故事都只係成個系列既其中一章

人龍0 以及人龍極 除左真島既轉變令人深刻之外，桐生失去錦山、由美 兩位一齊長大既「家人」既悲慘經歷都令人好深刻。

雖然錦山既黑化可以理解，但我由此至終都相信錦山確實曾經當過桐生係兄弟，
桐生十年冤獄 錦山雖然無去探過一次監 我諗只係錦山內心既唔肯面對自己既懦弱，就同佢有勇氣殺堂島宗兵但無勇氣承擔一樣。
但可惜最終錦山敵不過妒忌心， 以德報怨

蒼天崛J4 要做支線任務 復仇代理人 完成獎勵

]日本雷鬼龐克樂團 SiM 擔當新曲「A」

Lm

裝備撚表示一定要儲

sore ga ware wa goro majima
majima~~ ken~se~tsu~~

有聲

邊首歌來

真島建設

淨係記得打咩打咩！打咩喲！打咩打咩喲

雙劍點出

真島建設主題曲

之後配以真島開心舞

限定版隻OST第一首已經係，可以開黎無限loop

要肅立跟住唱！！

都係單手劍又快高攻 雙手好慢

姐係賣夠300萬嘢比上山，佢就會出新嘢比你買？

原來唔知佢個設定係點 我賣左廿幾把 但見唔到有光子刃rg 得w

有冇網有得睇棒球攻略？個波落係邊個位之類？懶得自己記

只有靠記位
每1次出球都係一樣

搬圖
留名

lm

有無人覺得小雪其實整得幾靚幾真？真過晒由女優倒模出黎個啲

女優黎講得桃乃木整得似樣少少

小雪同老雪最靚
把聲又好聽

高橋都似

留名

上山有菲律賓片賣咩，唔見既

你卡邊個

側面係ok既

無就推主線 推推下就齊哂

除咗上山有得買
仲有 beam 都有得買

第六章開未

你推到第十章先停啦 唔係好多野會卡

一直玩緊風化島鬥技場

好多野都係主線愈後先會出黎 你唔推 好難搞

個鬥技場最尾2個要點先開到 個河內又打極都見唔到

打左亞門未？

河內 係 柔術 開打之前睇下有冇

D格鬥 dvd點用?

去睇碟鋪頭有得揀

咁推下先

刷出黎啦，見唔到咪再禁過
我差最尾兩關開唔到，已經rank s

打完真島建設同亞門就會開哂果兩個 白金左果個大陸人已經係攻略網寫左

Rg爆機先有

真島建設好難玩

唔識打麻將，麻將任點做好

我覺得難過桐生會, 但都係容易

道具

藍光劍 一把已經屈到癲 已經唔需要其他

冇野 搵到個網有寫落點
依加純粹刷超級1 換3000pts 要刷幾十次

要爆主線

用高手球棍 你刷20鋪就夠3000點

反應麻麻用返普通棍算

桐生會易玩好多

今次算係有心set過隻game 耐玩度高左好多
起碼真係要用腦排好個陣型先

綺羅個支線幾正喎

桐生會入晒SSR code同爆機冇咩分別

想問問有無小遙好感攻略 啲鋪好難搵

即係邊把？ 點拎

今次只要排好個陣型, 朂好包圍件貨, 通常就等完場 。係有時打小boss要注意d hp。自己唯一一次輸就係打最後一場。太多rpg佬, 自己又冇留意派人主動上前

你爆機先會有 係上山度買 500萬 無限耐久 80攻 一劍就半條血

桐生會sr已經輾壓
今次好難搵到位完美咁守，rpg佬出又要派啲人向前，就咁包住件貨打太慢拎唔到s

等佢派code先玩

依家打一場十分鐘，我屌

一拳桐生

最後果關先煩 試過幾次打到去17round先輸 一次玩成十幾廿分鐘

係咪限定版先有依件衫 好型仔

其實今次比桐生會係進步左
但都覺得唔好玩，好浪費時間
有無人真係課金買d SSR人仔

柯南

真心型

係，搞到唔想刷，平時放工都係玩兩個鐘到，要刷到幾時

同差婆出嗰招蠍子尾好型

真島個part都係少得濟

雪紀lv1 d能力已經差唔多全爆

大佬啊傳說之金魚喎點會唔勁

會唔會太誇張 仲要標明鑽石級

最衰無得同佢"扮靚"

係 呢個好on9 整唔到三個雙圈

遙 西邊便利店
即係要買咩比佢

你同佢對話咪知佢想要咩

唔整都已經好好j
而家玩到佢啲營業額就快追到小雪做紅牌

"扮靚"

爆左主線
同大家一樣 好鍾意龍司呢個反派
And 唔捨得薰

不過 都係覺得人中0既真島線係最深刻

想幫佢扮靚玩返人中0咪得

唔想玩幫派
好鬼悶
但強迫症迫住要清

老雪真係好靚
打爆機都每日開風化島黎望一望佢

有冇人有教學
玩咗2場
完全唔知做緊咩，淨係喺度鳩㩒

仲有做龍友啲女都好正

我會放人係唔同出兵位附近守住
打王就開buff attack嘅技，有人打塔就開塔防技

睇攻略話如果肯課金既話買大吾同花商輕鬆過

玩到忍唔住要打J

點解真島第三集個眼罩多咗條蛇
係咪有啲原因？

終於白金..可以收工

遙好感度任有冇得轉
花牌真係搞唔掂

yes
完全唔識玩

啱啱開到風化島，老雪好撚正
反正啲 AV 女優完全唔得，Aika 崩撚到⋯⋯ 直情我幫佢戴副黑超遮撚住當唔識佢算

BTW，邊條天才仲死要 keep 住呢個煩膠 level system？鳩到無倫

桃乃木都還可以

卡住左 最多都係40點

最多12點。。。。。

強吻薰真係好正

花牌40點出嚟就幾百點嫁喇

屌岩岩打左個幾鐘 過場load果陣hand左機
有無人試過 唔知關唔關我數位版事

唔識打麻雀點過麻雀任

打虎點先滿足到個條件去做針灸學？

鬥技場打敗古牧
12章打後

學打 無法子，你要留返啲無雙牌嚟用係高級比賽同啲盃賽

唔關，我數位版到白金咗都無hang過機

係咪賣夠10把妖刀比上山 就unlock到佢啲武器?

某啲係，某啲要爆機先有

聽牌係㩒咩制？

其實都係好明
我爆咗機
係咪狂賣嘢比佢賣到一個價格就會update d新嘢？

係啊，好似話有雙光劍

真係唔知，永遠就咁食

我都想知 聽牌有一番嫁

致唔識打牌又想攞白金盃嘅朋友
頭一次主線，唔打支線，唔好用無雙牌，你可以儲起3張無雙牌。
位置喺神室町麻雀館3/F office，蒼天崛賭場3/F，同古牧修行4任務報酬。
攞哂先完一周目，二周目打legend再攞過3張，支線用1隻，弱桌自己試幾次打，應該唔難，剩底5隻喺其餘5個比賽，最後得閒先慢慢打弱桌食夠30舖糊。

要過500點
我得400

㩒正方係動作，可以聽牌同加槓

打對對同混一色好易食
唔洗贏得多，最後排第一就ok

你喺規則嗰度較賭注係30就得

Thanks 識玩就唔洗問

打牌規則要較
唔要兩翻起胡
要鳴牌斷么九(即係有上碰槓都可以計斷么九)
要紅色懸賞牌

主打一翻雞胡
中發白/圈風
斷么九(全部牌不包括番子同一九筒索萬)

共勉之

最好較埋過7點雙倍計，咁只要你有一次7點以上就應該無死。
Save/Load用幸運花牌，google 日本花牌，aim住月見酒，花見酒，三光，四光，五光，呢啲高分組合，中一次就應該搞掂。

「要鳴牌斷么九(即係有上碰槓都可以計斷么九)」呢個唔明⋯⋯ 即係我上左一二三萬咁都計係斷么九？

同埋咩係懸賞牌裏懸賞牌？

凡是一or九嘅牌都叫么九，如果你全副牌無一/九就係斷么九

懸賞牌係中間嗰度開出嚟嗰隻嘅下一隻，你有就加每隻加一翻bonus，但食胡唔可以只靠佢嘅翻數，會唔俾你食。
逢有槓，會開多隻懸賞牌出嚟。
裏懸賞牌係你聽牌嘅bonus，你如果聽牌食出，佢會開多啲懸賞牌出嚟，一變二，二變四。

中間:東南西北。 中白發
懸賞牌:南西北東。白發中
唔好搞錯

爆機
等極3嘅峯

完全唔明⋯⋯⋯
下一隻嘅意思係開二萬，懸賞牌係三萬？
咁如果開係紅中咁懸賞牌係白板？
裏懸賞牌係上一鋪帶落來？

頭兩個問題都係啱嘅。
裹懸賞牌唔係上一鋪帶，係本身懸賞牌下面嗰隻牌，但人中麻雀無show出嚟。
其實你唔洗識點樣計懸賞牌，識食幾種牌已經夠做

玩完主線，感覺龍司無2咁勁
淨係真拳派個黑衫男屈左我好多水，比佢𠝹一野仲痛過比龍司打十拳

賣夠300萬嘅野(你買夠3千萬嘅野 例如10把妖刀) 就會有新無限武買
最屈係個把小太刀 無限耐久仲可以整暈人

但我再試下 賣夠500萬又會多一樣野買 麻醉槍 除咗整暈人就無乜特別 成700萬一支 得3飛子彈
唔知再賣多D會點 我試到800萬好似仲未有新野

1000萬有無限耐久拐棍，會係咁扣自己血，同埋令人著火

果條不死男好煩，佢開咗刀又無得擋

花牌 可以SL用"幸運花牌"亂玩
想轉任務就搭的士轉去蒼天崛..再搭返去神室町
唔白金既話可以直接無視 (就算EX左D送既道具都無咩用)
但係要白金既話一定要做

打BOSS我都堅持拳搏拳，係呢條友迫到我拎把刀出黎屈極係咁捅

比車碌碌到個頭都仲未死

唔識打可以比媽媽打，佢地應該好快上手

成家都唔識打

唔識打 你記牌型都打到

尋晚去左蒼天堀

我升到所有能力300先打龍司
一爆熱血mode已經清左3條血

9月都去左轉，仲去埋廣島

其實我做功課去大阪時睇睇下都想去尾道
D景超靚
人中6其中少有優點係尾道還原得幾真實

可以去旅行真係好

係，當時我去到尾道真係哇一聲，還原度超高，同埋成個地方好舒服寧靜，我係嗰到留左成四五日
蒼天堀(道頓堀)都唔差，不過人有啲多

9月去咁岩去睇某女團，所以順便延長成個旅行，大玩特玩

咁尾道上面係咪真係有個棒球場

做支任，卡左係帶李幻尹睇av
好易就撞到d女人 有無攻略

自己開個地圖黎睇邊到無女人咪行個條路

睇av唔難 天使先難 卡左半粒鐘

其實唔駛 你唔係太埋身 佢就唔會追過黎

下星期去廣島加福岡，已經搵定哂第五、六集既景點

去搵人妖個度 跑過去拉地圖過

試過 有時行勁遠都會追埋嚟 唔知佢點計

上去打老虎

我直接係佢側邊兜過都無事 可能個男人追唔到 因為 直程係小地圖 個男人 我拋甩左佢成條街 用最快速度跑去目的地 觸發對話佢就自動飛返過黎

你要停一停低等佢追得返你 個ai係好on9會卡下卡下

能力值升爆都係A級 有無得升上S

300都係a?

去到lv4無得再升 要點先unlock到

係鬥技場玩圍毆贏左古牧
係咪都唔會觸發支線?
要隻抽先得?

同埋點樣CALL 遙出黎俾條白婆

你要突破極限先得 所有能力爆哂 會有個咩突破極限咁既選項

唔該巴打

咩支線要贏古牧先出黎 印象中好似我無鬥技場打過古牧都觸發到所有支線

爆機之後 係漫遊mode 佢會係瑟雷娜企係到等你

未爆機 第十三章開始會同你同行 第十四章好似又會消失左

到第十五章又會比你帶佢出街

我之前係冠軍街附近打贏左佢拎完無雙牌後佢就潛左水
跟住要點先可以再學佢d技
定係直接再去針灸院度就得 我次次上去佢都唔肯幫我針

你推下主線先 我都係爆左機 先學到虎落

鬥技場打古牧

行路路線我建議行遠啲（唔好行最快條路）
條友跟你行會久唔久鳩跑幾步 ，要睇準佢唔會亂跑過班女fans

睇啲人打hard打亞門啲仔，一招打虎差唔多無左成行血，但我打落去就扣少好多，有無人知點解？ 我攻升到300戰鬥技能都學得8899

打虎要過左大阪城塞主線先

我過左都唔比學喎

睇攻略話過左主線第12章就有得學

我打完個2隻老虎就可以去針

呢到有提要係鬥技場打古牧同過大阪城塞。
鬥技場好似打到有個三星既徒手比賽，見到有古牧流既選手就打，果個一定係古牧，贏左好似係硬撼

差唔多白金先黎有 我屌

殘血，倍返戒指，加攻嘅裝備，飲加攻飲品

死囡遙個任真係煩到仆街,仲長過主線

仲有減防加攻果個

今集有冇殊樂嗶嗶???

岩岩玩到真島dup 骨
18 年。。。。

睇到心酸

我淨係知佢哋開熱血模式扣得好快

今集出完極嗰下好奇怪，啲敵人秒起身

真島建設好悶

d功夫錄影帶睇完有冇用？
睇完冇野發生咁

你重攻擊完人 補多一腳比佢 佢就會耐d起身

咪技能囉 上山果d wor

玩到十四章，由美點可能係唯一愛過的女人

等陣 跟住一野咀落去

唔該哂各位巴打，我打阿門佢地都係拎架餐野 二周目試下先

噯⋯⋯謝謝

桐生好少咁主動 第五集有條女 係佢面前除哂衫 佢都不為所動 明顯鐘意差婆啦

都係要講多次先得，成隻GAME最美中不足真係冇左新星町同埋片尾隻歌九唔搭八

新星町都算，點解個片尾唔可以跟返原版大戰後好平靜果種feel

依家玩到第3章，想問下幾時先會返神室町？

無新星町係真係爭咁d 同主線有關都要cut

舊版12都用聖歌作結真係頂級

所以要了解同結合曬人中2同極2先算完整

極都用返唔明點解極2唔跟，係要夾硬整隻唔岩feel既j-rock落去

會唔會用哂d成本去請av女優 今次好撚大牌喎 真係

宇宙武士12點拎

不停買宇宙武士 直到你抽到為止

係邊買度

就係你遇到果個男人果間便利店 同個店員買 你一次買十個睇下中唔中 唔中再買多兩個就一定中

如果係咁，成件事本末倒置咗，2揀1我要返mv opening 新星町 ed song

笑死 一開波五個人一齊出同進同出 痴撚線

係上山買左無限耐久武但佢唔俾我裝

係未要推主線

邊5個? 我淨係知 新舊小雪 綺羅 悠亞 有同進同出

園長

雙棒個D要推主線買碟睇 拐棍就唔洗推主線 但都要買碟睇

我係上山買個d碟睇哂
要係邊度買

你有無用技能點 點埋招技 唔係就咁睇完就得

真係癲癲地 琴日打完明日花諗住練爆佢 點知一入場 五條友指名

一開場即刻50萬

真島拆炸彈好好笑

太低

小弟千幾萬直接屠殺對面

買左25隻先中

同埋你係靠石油王先贏到

最高紀錄1433萬 依場係速run legend加一白金休緊假照比賽

睇哂4條都冇技學既

前幾日無傷打legend亞門 打完好內疚

新星町劇情係講咩架？幾集黎講都係人中0劇情最好睇

你有無睇漏 check多次 雙棒同拐棍 真係睇哂佢d片 點完技能就用得

人

係未依四條？

老雪冇練過就咁打

仲有一條 叫驚愕唔知乜乜 第八章會新增

唔係每次都唔同架咩

每日聽隻cd

自己最鐘意1

桐生又死老豆又死愛人又死兄弟 最後搵到一點光,遙

A scattered moment
另外打新藤隻BGM又係好正

仲未聽晒218首，淨係記得第一首係真島建設

日日都要聽呢首 一聽就諗起最終戰

有200幾首咁多咩
我rip左出黎都係得廿隻咋喎

全選比你睇，218首冇花冇假

原來連埋名言集
不過D album art咁靚係邊度搵

ps4直接插usb 以為218首都係歌
個封面圖？本身就有

求加密share

原來係download版
可唔可以share封面圖，碟版認唔到個封面圖

你唔係有咩本身

想問悅子幾時加入？
我第10章係咁做支線都唔見佢

我個碟版黎，抄落電腦冇封面，好㝰

第11章 做招福町南側 的士個位既支線

留名，第五章齋清支線都清左幾個鐘

想問下成隻Game最鍾意咩場面既Qte

最鍾意新藤格劍Qte

緊係最後啦

完美展現咩叫一拳定生死

河內流反摔之後個4招係乜
我仲係??? 點樣開

主線第15章NOW

日頭搵差婆，出返黎就夜晚，桐生

撳錯係咪都係直接game over

用妖刀極收龍司皮

想問街頭守護者係咪狂刷街堆人就會出短信

係 同你打相澤聖人一樣

聽講刷唔同人會易d 但我依家係蒼天崛打左成十批人都唔出

我仲刷緊神室町

最後隻金色的我起碼刷左廿幾波

一個鬥技場全制霸 一個就係打哂所有徘徊頭目 一個就係打哂所有保鑣任 一個就係打完亞門 跟住去上山買一本 武器極 既奧義書 用左就會點到

係呀因為我訂數位版，所以只可以抄落USB，一開始用佢話唔得嚇到我瀨屎，原來係插左USB先比用
我研究下點比你地

我就係差呢個 點出架

歌就不了，真金白銀買，唔做犯法野
圖就可以睇下點比

屌一講完就刷得出 宜家去刷蒼天堀先

其實最後隻金色洗唔洗打埋神室町⋯

應該唔使掛

我係做哂一個地區先會去下個

最後一章同片尾啲bgm正到

打到依家都未出

想問下有冇人點樣先可以出d徘迴頭目

就係一直刷街上面d人 實際上點易d出 到依家都未搵到確實答案 有人又話刷夠25波就得 亦有人話刷唔同種類既小混混一次就會出

平時行行下見到D單丁一條友，同埋見到有人比人恰過去幫手都出左幾個

又開始刷真島建設，好悶

自膠 原來仲要打
個bgm 好正
最後選擇唔用刀 唔用武器打龍司
最後一拳打真係好型

把含毒小太刀仲屈撚過妖刀

有冇教學
完全唔識玩

神戶町：

1.猛者登場 劇情觸發
2.猛者（續） 小混混
3.偷襲 小混混
4.麻煩人物 流氓
5.不良幫派份子 不良幫派份子
6.新時代黑道 流氓
7.便利商店獵人 不良幫派份子
8.致堂島之龍 地點限定：甲魚大街2波出 流氓
9.武士 地點限定：劇場前廣場 不良幫派份子

蒼天堀：

1.熱愛幹架 不良幫派份子或者小混混
2.試試身手 不良幫派份子
3.刺客 流氓 觸發條件是招福町卡拉ok館門口小混混變成流氓，打完就出
4.破壞者 不良幫派份子或者小混混
5.武器獵人 小混混
6.強者 不良幫派份子或者小混混
7.在嚴橋 小混混 觸發條件是嚴橋不良幫派份子變成小混混，打完就出
8.血花 時間限定 夜間 暢快管附近小混混
9.金色的 地點限定 蒼天堀大街西側 流氓

打之前搵d防守勁既人守設備

攻既人就分係唔同位置打人咁

有錢就幫d人升哂設備，同招勁人番來幫手，or 課金買SSR人物

好易玩

我仲未有妖刀，到底點刷出黎，我打暴發戶一次都冇跌過

圍住舊野就算，拎個亞門射班遠距離既柒頭

我用code 個把咋...

打幾多次？

保鑣任都會出 暴發戶我岩岩跌左一把

打左幾廿個都唔跌
唯有打保鑣

我都係圍住成個蒼天崛打
打到天光先出
記住戴魅力照片 總之見人就打

蒼天堀有個大嬸話唔見左護身符果個支線任，個護身符係邊

都係係同一條河附近
但要行幾轉先出黎
可能打一打d人先會好d

有無巴打有人中3翻譯

保鏢任酣門要點打 最尾有電光盾
完全唔入

就咁爆氣用重攻擊打爆佢個盾

姐係打人跌定地下執？

唔係，佢有講架，話跌左係河附近，你兩邊行晒實有

其實我頭先google到有人share下載版down左落黎已經搵到D圖，不過都唔該你先

果個応龍x黃龍封面真係好靚，如果之後有高清版就正

其實最後寺田是咪忠？

我覺得算係

求link 想聽下

我初時行哂兩邊都見唔到
打左一兩次爛仔之後就出面返
我覺得係要等一等先會出現

比盡都係比個keyword你，“人中之龍極2 OST”，某殘體字result入去碌幾版就會見到

唔該巴打 不過算啦 聽YouTube算 我又無買貴版 其實係對白定歌？

CD1 極&極2 OST
CD2 桐生名言集
CD3 真島名言集

名言集我聽左一兩段，有0真島一出場介紹佢自己係支配人同埋客人就是神果段對白

係，因為其實佢係引真拳派同高島出嚟一網打盡
再者佢明顯係尋死，因為佢知道呢個係真拳派嘅宿命。
唔係佢唔會拆炸彈引信

秒速黑化秒速洗白

0代之後，出極1，有人話0好啲，出6，劣評如潮，出極2，有人話0好啲（不過已經減少咗），每集嘅心水排序人人唔同，隔離po就有人最愛6，不過我覺得如果極12無法成為你最愛，極345更加唔洗諗，舊版34同6差不多，到時如有極34，可能會有好多人覺得唔合格，人中5應該都唔會令你改觀（我覺得0同5同級）

用兩集去舖排嗰一瞬間嘅黑白，好西利

名言集 希望遲啲YouTube會有得聽下

點解個封面型過日版咁多

想聽既真係買返隻限定聽下啦
淨係loop隻a scattered moment都值回票價

風化島去到三上唔夠揪
還我小雪

點係poker 賺1000

我覺得今集風化島d支線好過0,上集女女支線有d做得好求其,多數都係話鍾意真島/真島英雄救美,up兩句打場交就完.今集d支線每個人都唔同.同埋d女女之間多d互動有趣d.不過綺羅個支線根本唔關綺羅事,翻炒0小雪支線.

升下D女 LV先囉

未打冠軍戰前已經係聯盟戰抄佢地百幾萬

BTW 明日花睇圖就正 但入GAME就令我中左恐怖谷理論

對眼

想問下今次係咪無得好似係6咁Load Save嚟解Legend個杯？
要重新打第二次？

屌比錄影帶任嚇親

半夜玩真係驚到瀨屎，仲恐怖過尾道果次

尾道個結尾幾正，但呢個結尾都唔比你

尾道個個係點樣 唔記得左

狹山真係巧pure巧true
同桐生行街，到講再見個時用隻鬆弛熊講多謝個下真係好可愛
點解要出續集仲要寫到桐生咁慘

明日花真係最怪,AIKA唔係訓練時都冇咁恐怖.
btw,幾鍾意syoko個支線

想請教下神室町有咩食譜可以有效率地加藍色同綠色經驗？

有冇人知打牌點樣報聽？

啱啱先玩到風化島
OWNER係咪零個頭牌黎
無見十年都仲係咁濕濟

係

我想問真島建設第2次食飯要點觸發？

唯一一個正正經經良好店長+店員嘅關係

攞埋蝶野就得？？

點解同一個故事放係桐生度違和感咁重

我揾唔到蝶野企喺邊

因為爆晒主要關先食晒兩次飯

無限武器要爆機先買到？

原來舊版個錄影帶支線係一班神棍黎，要打鑊金先拎得返十萬
點解重製會改到黎真，個神棍笠水自動回水架

禁正方形

磨之好耐 ... 終於打完哥爾夫球9個Bingo格 , 攞到本乜鬼奧義之書

每一場職安真漢子都好辛苦

請問點樣課金買大吾同花商打真島建設?

你平時點買DLC
入game去藏身點都拎

個管理員比左見唔到鬼嘅平安符桐生之後，突然消失咗

最好去到蒼天崛去刷河豚餐(加最多 50 70 ？)
搵下有冇海鮮既地方

好猛

神室町藥店後面有間食壽司既
都可以加好多藍同綠

去微笑漢堡刷微笑套餐都快

想知白蓮師第二次個任要點觸發,
淨係叫我係街上走走

返一返神室行下 唔知洗唔洗轉日頭夜晚個D 我本來搞咗勁耐都無 返神室無耐就有白婆電話

百萬聯盟fans數過7000加升爆白金女女根本就輕鬆大炒二三百萬

我由頭幾章開左
到依家第十四章都開唔到
中間都做左好多支線, 小game

其實都唔算難，仲有石油王，炒到佢地喊
係打明日花佢前期用技爆走啲客會難少少，但後期你一有即開佢根本開唔到，又係打後期輕鬆炒

河豚餐加快啲，搭的士返去啦

尾道其實唔算恐怖，個阿伯唔似今集個女鬼咁

諗住課金花商，加埋亞門雙RPG遇神殺神，其他人做坦擺前面擋住比佢兩個殺就得
依家未課每場10分鐘好撚悶

極2個結局真係好完美，桐生有個伴，遙有後母

商店好感度點先加
成日去買野都冇改變既

我會買多d唔同貨，再不斷出入買野，試一陣就得

亞門有冇sr版？

其他角色都有一個或明或暗嘅結局

反而6果陣好似塔防咁狂出人
睇下人海清場都幾過癮

我都覺6好玩d, 但比較無腦過
今次要d戰術，但打太耐，打到好悶

買晒所有貨

得R

一場10分鐘玩到想瞓

點解個白婆冇再搵我 連機都爆埋 剩係做過手工餅任

要四圍行

食咩加藍色多 河豚好多黃同綠

送d野好吸引

有無人知遙果個許多蔬菜的麵係邊度

原來係Ringer Hut

花牌贏完1000點 都完全唔知自己玩緊咩同點贏

美版黎架wor 我打算買呢個 美版 極1會送鐵盒

真島建設首歌好似世界盃

慢慢聽

想問邊度有得維修武器

終於爆本篇，真島呢個痴線佬真係好正勁好笑

救命 好洗腦

美式棒球好撚難玩
點先夠3000點拎個2本書

記位超人級高手球棒刷

majima

唔需要明
我打麻雀叫我屋企人打

將棋就用app黎玩

屌 我買左安心

有無巴打知鬥技場尾2點開？已經玩到rank s

打哂真島建設 同打贏亞門就會有

用返普通囉 但要刷多d

唔撚係掛

安心>正常>高手，慢慢摸清個位狂用高手刷

一開始高手唔好玩啦，一個美國夢都收皮

真島建設好撚悶

等課金之後先再玩

真島建設有8個SR，對所有任係咪都已經夠做？

完整版，正

屌 遙隻臭雞有無咁食得

光子刃W有冇極出

有 要睇左但菲律賓秘術先

頂⋯⋯ 完全唔想玩真島建設

終於打爆主線

點解桐生係6黯然離場無得同薰一齊

屌 on9
legend 大阪城塞啲友仔係咁開槍

嗰支機槍好難用

啱啱過咗
要睇準時機

打緊棒球既 睇下幫唔幫到你(唔一定岩)
0=第10下

HOME RUN

銀:
隨機

教程:

銀3:
隨機

其他遲下後補 開頭唔記得整低

麻將到底點玩
岩岩有舖十三厶唔比人食隻一筒跟手出沖舖爆棚

真島建設又長又悶

爆機 我愛差婆

塔防game無加速

不過又話鄉龍會全面誰攻，但桐生都係打左幾丁友就話打退左鄉龍會

好似見真拳派仲多過鄉龍會

一場磨成10分鐘

差婆真係我最喜愛女角色 不過無論聲同樣都係2好過極2

大鬧近江嗰陣打咗啲，可能之後柏木同警察又打咗啲，
其實大吾勁㗎，桐生大鬧近江由頂打到底，大吾同龍司都由頂打到底，又係打好耐，而且最後仲行到走到，本來龍司係想殺佢

佢同我x y axis反轉哂

第九章啲刺殺CG都幾血腥，開lift爆頭果下嚇親

都係侵攻戰好玩d 防衛戰 真係考你擺位

火箭部隊

有幾血腥
果幕我諗起教父

真島個結局

主線佢會強制玩一場
玩完一次都唔係想再玩

聽日課金買花商大吾，跟住遇神殺神

想知真島幾時送左隻錶俾實？

唔記得左

岩岩做打麻雀副任 最後一鋪小四喜 即刻贏左 由包尾變第一 大叫左岀黎

真島頭鎚張台 隔左咁多年都仲係笑到停唔到

打麻雀個支線任唔係可以用道具一開波食天胡13么完場咩

零代最尾囉

隻錶本來係小實

自摸好撚煩 差呢個就全目錄了 打埋legend 同真島篇就白金

幫小實整好隻錶再埋係地下

電腦mom玩係唔係一定有黑邊？

有冇支線攻略。。。。 有幾個冇出到重係？？？
但地圖果d 又冇show

差邊d？棒球同哥爾夫要打幾場出支缐

62/76
第4個已經係？？？

有得較架，我都係電腦moon玩冇問題

你打到第幾章？

btw 人中1結局整得好過人中極

16了
差闇雷 下面果個
開膛手
白蓮師
神室町poppo 店員下面果4個（？？？黎）
金松茂
配音員下面果個（？？？黎）
古武術少年下面3個（？？？黎）
同最尾果個（亞門？）

作為0 fans真係要記得

最尾係做晒先出，連續四個係亞門

Game內set?

有d要帶遙先出到

搞到e 家唔知點玩好

打左兩個鐘golf 高級好撚難玩

唔係食糊都得?

巴哈有攻略..

跟攻略啦，其實唔難

驗下眼啦巴打

狹山薰幾正

慾袍

我以為要30次自摸 點知胡牌。自摸 食糊都計

配音員下面要打哥爾夫開，武術少年下面三個白蓮師，你應該未帶過遙行神室町

打遙個要求差唔多打左六百分

有冇巴打知點先係鬥技場同河內元匠隻揪
個支線任卡左好耐搞到學唔到哂啲技能

抽囉 你打哂佢d比賽就會有

我啱啱入鬥技場升咗1個rank
然後打個新場
開場時刷個柔術仔先開始
但未必係河內的

可以用⭕️撳入去睇左有咩人打先
撞唔啱交叉cancel再loop到啱人先入場打

唔夠lengend 亞門打
已經殘血倍返介去打

見上面有巴打話可能無傷打死佢
係咪要學左虎落先
我仲未學。。。

golf 點先開到， 打左幾次初級bingo 冇反應

係

刷到柔術先入場，好易

終於抽到 打左好耐

其實打六人戰 係咪六人戰定八人 唔記得了

打呢個最易打哂所有人出黎

我係單挑先刷到

撳實三角儲氣 跑 衝埋去放技 屈死佢

我係咁x加三角屈 企定定比我打

打近洞

用熱血模式打死佢算

呢條女係乜水

神室町係咪無得玩風化島
要返去蒼天x 先有

係
有需要玩就的士返大阪

依家差兩個小姐先拎到 30個小姐獎盃
我無買特典版咪少一個拎唔到？

飛鳥x

唔係

今集搞遙要求易過極1

飛鳥りん？

點解強桌易玩過弱桌咁多

強桌一圈就拎左第一(炒左兩件變負分)

弱桌之前試十幾次先過到 不過個陣未識日本牌點打

做哂支線同風化島主線會齊腳

齊了

差婆 日韓混血 一定好好砌

弱桌嘜鳩都食 同佢地鬥快

個死女包想買把刀做咩，係咪想刺殺大叔

我個死女包買防彈背心

真島拆彈

買防彈背心都可以理解為跟住大叔驚死，但係買刀真係唔知想點

有冇人打晒十八個頭目都無跳獎盃

炸彈和你老媽有什麼關係

點子兵兵

大佬你靠咁樣就識拆彈嫁啦？
你on9架 呢d垃圾野我撚識咩

想問真島篇儲錢資助有無特別用?
無既唔想刷..

想問下巴打們第2round 保鑣任會唔會繼承
而家重喺第一輪 打咗廿個保鑣任，如果第2round冇得計，我喺第一輪清哂先

人中第2首歌 有香港景

佢唔係支線（計戰鬥） 所以唔會
轉1次周目全線歸0/76

唔該哂巴打 咁我放心解

打埋legend 就白金

高爾夫球支線勁廿土

屌去得太耐神室丁唔記得大版風化島叫咩名
同埋邊度有得賣野嫁

葵隔離

把握好第一球拎高d分就ok

越打越無心機, 玩左咁多集好厭
下隻人中唔唔大革命新真係好難頂

佢已經算大革命更新喇wor d極又整過哂 又整過哂d店鋪位置

打晒支線都未出究極刺客
個街頭守護者獎盃又唔出返比我
是咪bug到咁

唔識打牌 救命

連亞門一也都遇唔到？ 街頭守護者 金色武士同咩咩源三呢兩條友打完都唔出既話 咁你就真係遇到bug

我明白，玩玩下我都淨係沖左主線算，d主線有陣時個玩法好重復，再加上個主線咁緊張無理由無啦啦去左做第二樣野

我覺得今集格鬥最垃圾
連 6 果下連打都無埋 都叫熱血下呀
好聽d 可以叫做打得硬派既

你指爆氣果個？

系統同畫面係革新, gameplay無分別, 集集神室町都係改少少當新野啦
D極大部分之前都見過, D支線又唔太好玩, minigames好多都重用
咩睇片果D真係多9餘, 真島建築同第6集一玩無心機玩
係風化島可以玩下, 真心我覺得第5集果D先叫大革新
超多好玩minigames, 5個地圖, 唔同角色

佢集集都係咁無計 所以我不嬲都認為第五集係最好玩 好多mini game 第五集有 跟住打後都無再出過啦 扔雪球果個mini game 好想玩返

重製點會有咩革新,都係翻炒上集賺錢

其實可唔可以有7的話 , 革新一吓玩法之外 ... 轉個新版圖 , 唔好再用神室町 , 神室町玩左咁多集真係有D悶 , 已經行到熟晒再冇新鮮感 , 轉另一個新地方開個新版圖 , 可能會有返D新感覺 !

桐生故事某程度上寫死左

其實唔翻炒 佢都係咁 你睇第三集同第四集就知 d極大部份都一樣 得秋山果d有唔同 桐生d極係就咁搬返過去

0有d極 都係抄返第五集 地圖又係果個 d店鋪係就真係改左dd既

淨係今集vr快打個mini game 又係抄返第五集 又係用果個jenny 用返第五集同樣既方法屈npc 照樣受落 根本無改過

所以根本集集都翻炒
只係重製係翻炒對上一集,極抄0,極2抄6

其實只係假死，真島5果陣都試過啦
我相信新主角唔受歡迎既時候桐生會再次出山
其實個新主角個人設我都唔多buy, 寧願玩秋山冴島好過

佢新主角出手機GAME應該都係試下水溫,睇下d人buy唔buy

不過有樣野要值得讚就係今集 加返第3集個終結系統同第4集既可以周街執武器然後收返入自己個袋度 呢兩點 係優點黎 整黑檔果方面都進步左 依家直接收哂落一個檔度 唔洗係咁又再整黎整去 不過仍然都係見唔到天啟 出埋天啟會更好 仲有以前主線個追人mode 其實呢個係有d場面增加左好多真實感 例如0 果個 如果變做比人追果個 咁就正

點先拎到亞門把激光劍
我依家得雙激光劍

仲有南田if 7 又係無撚左唔知幾耐 呢個根本就好撚好玩

爆機之後應該就有 你應該係講緊光子刃rg ?

咁唔掛得 我仲係15章 解緊成就目錄
街頭守護者On9 勁難有

唔同頭目要刷唔同種類 你睇返上面 有人post左

仲記得之前呢到係上到去 上山個兄弟係呢到上面開鋪頭

仲要刷棒球

你又想增加白金難點

呢個有埋位置

棒球識打相對易刷，反而保鑣就真係...

識打 好易 今集小遊戲除左高爾夫球難少少 其他都易

真島建設好悶 唔想刷

有冇人教打麻雀 搞唔掂

又唔好話難到專登整鬼你果d就得 但最近果幾集 真係太簡單 打完都無咩感覺

今集個目錄改到打牌食30次 on99 刷左我半日 不如你改返食一條龍算啦 其實之前就最簡單 拎50000分就搞點 愈改愈on9 夾公仔反而真實左 今次真係唔識轉 收相難夾左好多 係得最左手邊果部機先識轉

仲有呢個水渠蓋 之前可以由呢到直通去出面兒童公園 不過要行下水道 依家要跑一大段路先出到去

不過六真係太易

暫時得6白金左
第2隻白金game係 horizon

其實好睇佢要你做咩 真係整鬼你 叫你完成遙d要求 但佢如果有要求 例如今集高爾夫球叫你打近洞高手 1000分 你咪仆街

高爾夫近洞中級已經過唔到 唔識玩

Horizon 白金又係好易 冰箭流加金屬箭 雷霆牙都要訓係到比你打 不過緊係低難度 高難度未射可能已經死左

我白金過最難白金嘅遊戲應該係GTA V，斷斷續續用咗3個月

不過好就好在佢Golf 唔係Random，如果唔係就食屎囉

Gta v 係麻煩姐 d側飛 線上搵到人刷好易搞

邊夠第4集難解 搵到人都要打成百幾粒鐘⋯ 打左成個月都淨係搞點左個線上

好難拎300分

好撚麻煩，同真三七同埋討鬼極果啲一樣

極2我睇獎盃要求都算易搞
極1 同 0煩好多

玩到第4章停晒手玩風代島
玩到最後一個聯盟了, 我係咪應該推下主線
等D支線囡囡出晒黎先再玩
BTW, 覺得似馮盈盈

求攻略

呀過到了 一叫春就過到

正路會迫你玩到第6章先可以打明日花

好易，睇風向

D位係固定 唔會變位.. 我就係咁試頭2場 唔中/拎唔到高份就出返去 LOOP到夠分後面鳩打

有無人知點做到最後亞門個幾個支線任務？
明明已經做灑71個支線
係咪要爆埋真島建設？

打晒一也次朗三條友，但唔出究極刺客
街頭守護者真係似bug左，打完個2條友了

黑衣刺客個ai仲勁過龍司

真係好正

單係估邊個係韓國人，邊個係mix，真拳派東城會同主角嘅關係 等等，已經夠班做系列最top

新人中換埋主角，應該大革新啦

有啲應該係特登唔整到每集都可以玩曬全系列玩到嘅野，例如影相，極，地圖，op ed，追人，天啟，sms，mini game，順住1-5玩就睇得出34有低潮跌watt過，之後先有5維新0極嘅出現，6又低潮，之後又有極2

宣佈有新人中嗰陣，同時都暗示咗如冇意外，應該唔會有人中7，一馬都唔會再做主角

係囉你冇可能可以4章打到明日花，老雪話買酒唔比你玩

你爆機再睇下點先

推完主線就算了

桐生線有幾多章

琴日先打到legend 第九章 差十章都無就白金了

係咁全跳過 推得勁快

個春日一番好冇人中既味道

ps4 0 極12 當一個trilogy 好完美

Virtual On 大家點打？
仆街女逼我3連勝
但係第三隻敵人好屈

有無咩機可以無腦屈？

所有人中game都係一出就玩
除咗第二集我冇玩過
而家打完極2
喺到諗點解之後幾集衰到連提都唔提吓薰呢個角淨係記得3好似話佢去咗外國
真係好想佢同桐生一齊

突然睇到呢點
諗起桐生自己都有後悔過，佢當初真係覺得錦山捱唔過先幫佢頂

下年明治維新150年，想佢優先重製隻維新先

左邊數起第4部 L2 同L2+R2夠屈

剛玩到第四章，明日花個樣膠到 BTW小雪好撚正

官本武藏優先

維新有PS4
唔會重製啦

維新洗咩重製 本身差唔多就係成個系列最好玩果1 2隻黎 今集個保鑣任根本就係維新個地下迷宮既翻版

無中文玩到人都癲
有個支線要將日本土佐方言翻譯做一般日文

維新真係好想佢出隻中文版

見參，維新我都好中意
不過出翻中文我覺得真係冇咩可能

人中系列d日文算簡單 好多都有漢字 大約都知做乜

我覺得唔出奇，同一隻game翻中英就好多人買 人中系列做到成本低利益好

你有無psn 得閒搵你解下盃

搵唔到地方賣銀盤

惠比壽咪係

屌你配音個支線笑撚死

溝番小龍女差婆

7集桐生線已經好圓滿

風化島真係好好玩

但係係唔係每個角色完左支線之後就有後續？

琴晚玩左求職個支線，D選項好笑到仆街

求其行入個賭場換咪有

想賣走就去質屋

係邊 神室町地圖搵極都搵唔到

唐吉軻德上面條街

係激安之殿堂後面條橫街

請問新玩家次序應該係點？

0—極1—極2 定係由6開始？

完

3-6真係咁差？

我之前淨係睇達哥玩過

而家玩完極2 完全無興趣玩6

寧願玩返極1 同 0 好過

Btw 點解桐生最後唔係同差婆一齊

3-5 無問題

係6 特別

根本就唔係差 係因為無中文d人先覺得差姐

以當時黎講已經算整得好好

第一隻就玩6 我好鍾意6支線，但劇情後半真係膠膠地

3-5唔係差，係未有中文版

6可以唔玩，劇情鋪排悶，無風化島

假如該巴打只有ps4情況下
0 > 極1 >極2

係唔係過份解讀

卡左係真島建設個20萬分獎盃度

就咁打主線最後個關有冇可能過20萬分?

宜家最盡都係得16萬分

同極2比的話

6真係好似半成品咁

3睇峯仔同大吾咁基已經夠

你組員帶一個有執錢獲得金錢量會加5倍果d技能既組員

最尾果拎一個呢d組員去執錢一定過

3有開司前世
為救桐生死
轉世食番你個囡

不要再說了

真島篇唱k同結局好感人

街道守護者有無攻略
唔識刷

遙想食有蔬菜既漢堡
即係邊間鋪頭？

應該係WILD JACKSON 隻牛油果漢堡

記得係中道大街果間

唔該哂巴打 用你個方法37萬分過左

Thanks 巴打
返去再試下呢隻hi game

如果佢個操作似gvg同無咁易甩lock都幾好玩

？罐係邊度買？

神室町 保齡球場出面果個機好似有 我無記錯既話 姐係0果集 保齡球場果個位

唔好貪刀 多d跑住射 用一隻機 頭五個完全無問題

唔係
有冇巴打知

好似得3間有漢堡,微笑/Wild jackson/玻璃棒,試哂佢啦

邊度有電槍買? 玩大阪果個失憶男要用

打嗰班有得執

其實現場有得執

係佢右手邊就有

Golf好難打曬所有格

完成埋Legend就白金
小遊戲最麻煩係麻雀我覺得 真係睇運
打左一個下午麻雀先clear晒全難度
其他果d好似Golf/棒球試多幾次就唔難過

算易 唔洗你計風向 仲要咁大塊版

真島拆彈果度好正

次次卡最後果粒

麻雀我同老婆一人一舖,玩到贏第一,都幾過癮
最後無用無雙牌搞掂左 支線麻雀果個就有用
個保鏢任要打哂全難度好煩

睇風向預用幾多力打同埋少少計數
個台去到後面雖然斜向左但其實佢d風向係固定
你可以計下風向打邊格會輕鬆d咁去排打既次序咁就會易過d

保鑣任唔用激光劍係好晒時間 用左就真係變無雙
亞門果關我都係用槍射到佢變紅開罩先用極殺佢
打3隻亞門果關記得裝自動防子彈果件甲, 替身石都唔洗用

麻雀有冇咩攻略?

我用哂啲無雙牌

蒼天要嬴兩枱麻雀同埋大賽先解到成就目錄

你打咩難度 我打hard阿門幾野就隊冧我 著左甲都扣好多

無雙牌keep起大賽同強檯用,弱檯中檯靠自己

玩過全民哥爾夫暴風雨表示9格唔太難
入洞高級就好難（唔睇攻略）

爆機 今集要打Legend

認同

填完問卷，明示會出極3

似demo. 地圖 遊戲 極 乜都無哂

去哂三間啦

邊到講？

跳起 R2 屈死佢

唔係呀，多謝解答

如果以完全新造黎講, 0真係好撚出色, 就算之後既6, 都唔及0

0—極1—極2，然後3456，應該唔會有人玩舊版12㗎喇

最完整一定係順序1-5，0極，6，極2咁去，不過建議玩曬全部先玩6

原來咁多人完全冇接觸3-5 我覺得34好唔過6

0 其實係用維新個引擎

舊版12，5，0都係啦，維新都係

而維新引擎又係5引擎強化版，好相似

大賽同強台你無得唔用無雙牌
佢整到個電腦屈你機既

我全部手動贏撚哂 好撚-6

麻雀個支線點過

5，維新，0，極1 模組都係相似
但戰鬥系統就5 同維新0極1好唔同

維新打唔到亞門 要刷個個悶到喊既迷宮 無癮

依家玩緊3 無中文真係難玩

點解個個都話真島建設唔好玩
我又覺得ok，好過6果個桐生會好多，起碼會想課下金買SSR玩先

不過而家鬥技場加入果D都夠玩

唔難玩既 無癮姐
玩維新同5個時 要上網睇住中文字幕玩 勁無feel

同意

3係悶
4前面劇情唔錯,但結局最终戰好on9

唔緊要 打唔掂 你post上黎 我幫你手解決佢 除左axa

的確好過桐生會 但依d塔防game好悶
要係咁刷

今集桐生如果你唔刷野根本學唔哂d技

道具啦

3鬆散冇乜迫力，而且接住12，反差大，4有啲章節嚴重偷工減料，人物未能一集內完全發揮吸引力，同意後段奇奇怪怪
玩完1-5就會發現6有好多地方抄1,2,3,5嘅套路

想龍如維新出中文版

應該無咁快 太新

你學哂d天啟未 未既話去琉球街學下先啦 好多招天啟技都好勁

等ps6

1,2
見參,3,4,5,維新,0,極1
6,極2
3個唔同engine

開頭唔識玩淨係識係度郁真島搞到全滅，又以為完一場D人會識升lv，點知要用上星期送果個社長賞升先得

而家識玩左好似踢波咁擺陣出黎打又幾過癮，唔係桐生會果種一味放人出去打，今次可以擺下大巴咁

2之後冇差婆都係好事，咁佢形象永遠都咁美好，唔會好似桐生，遙咁，終有一集會寫到爆煲

3-5我都係玩英文, 維新先要上網睇片

我依家先玩到第四章 開左未？ 淨係學咗海邊草帽阿叔個3招

其實一既故事最後結尾大家唔覺得有啲勉強咩？
寺田行雄係近江連合既人，點解可以話傳就傳俾佢？
東城會既若眾又會服佢？我覺得呢下有一點兒夾硬。

跟住帶力也觀光東京果陣 要最完美 跟住就會送粒無之寶石比你 順手做埋佢個支線 然後去賭錢 坐底用無之寶石賭完有過千萬 加埋支線夠你玩到白金 跟住做下支線 搵上山整下武 去當鋪買埋見參d人像 學佢d招式 之後你鐘意點打就點打

係都見參！出先
維新真係冇咁快
不過會唔會出外傳都係問題

近江有人幫佢，神宮事件令佢有藉口離開，寺田空降嗰陣，東城會冇足夠力量反對，事實係有人唔服，結果東城會喺人中12中間一年繼續積弱，引發東西大戰

東城會係咁上下

其實擅蘇州屎又係桐生自己搞出來

唔服架，但上屆會長講左就係架啦，想反都無得反 同埋東城會都得返d 2打6

咁早未開哂 如果優先有床地獄呢招極 優先學左佢 前轉之極 同驚愕之極 呢三招 極係勁到仆街

床地獄果招超追討 係一出差唔多打到人地一條血 姐係到終結模式果陣 你出呢招佢幾乎死緊 但你出人柱戲之極 或者破顏之極 有機會唔死

係第2個角度睇可以話桐生屌晒東城會眾多勁人再自己不負責任棄團

X2 死對頭 就算風間+桐生 推薦
都唔會咁易服眾啦

同埋桐生做第四代都bug
講到佢殺自己堂島大佬 又搞到東誠會笠笠亂
D人都服佢係第四代 仲要無做過任何野就辭任

有冇人知邊到有日版賣

大吾都不遑多讓啦

玩完極2, 重温完2代劇情, 其實我都仲唔係好明點解寺田最後要引爆一個佢知道唔會爆既炸彈? 嚇高島定點?

俾達哥話佢偽善真係冇錯其實
污糟野唔做俾第二個做,有事就出來做架倆打柒你地
成日都要咁光明正大,第一日就唔應該做黑社會

深水埗見有 !

到底廁所噴奶點玩 玩極都輸

睇極2劇情d幹部級已經知堂島唔係桐生殺，係錦山殺

未爆機 保鏢任可以點加速

睇wiki先知 原來差婆同桐生係戀人黎

同問，前幾個post有巴打寫攻略，冇影底

打過好多次 唔想再打 飲夠1200 pt 就好易贏 2支礦泉水

隻game係鬥快儲超必 一開始同對手大約既力度就得
等儲好超必就最大力度出超必 完

你飲夠3000 pt 你係永遠唔夠電腦快 你要1200 pt 先會快d

我就係用3000過

你試下用1200 pt再試下個速度就明 你贏到 你勁

遙想去廢棄大樓
即係邊度？

神室町 賭花牌個到

我1200 反而輸

就係1200太少唔夠用
配合電腦個力要用好多水

我輕鬆屌打佢

個個都唔同

反而愈耐 我hold 唔到條bar 1200 岩岩好 hard 極速唔洗10秒就ko左佢

咁每個人玩法唔同... 但係3000唔係"永遠"贏唔到

咁唔知了 3000 pt 我打十幾鋪輸足十幾鋪 1200 pt反而一take過三個難度

大炒一倍，終於完左可以推返主線

只係你咁啱嗰幾次夾到電腦個力
條爆氣bar咪儲得快
飲幾多水應該同儲bar快慢冇關
我自己飲多飲少都試過
結果係飲少 儲夠bar但最後唔夠水出必殺

玩返0
個遊戲性真係冇得輸
支線有趣太多
打交唔使講
連cg 同配音都炒per

咁你再飲多d 幫唔到你 我飲多d反而會輸

爆機之後打啦 買光劍 會易打好多

easy 直衝拎到鬥魂 就清返轉頭..

以下のゲームが発売された場合、購入したいと思いますか。
PS4版『龍が如く 極３（仮題）』（追加要素有り）

必ず購入する

買日版既巴打去填下，我主要係屌個新星町同埋ENDING首歌

夠鐘收工返去打埋幾章legend 白金 希望下年拎到200個白金 依家先102個屌你老味

之前有bug俾系統食左個無雙牌 搞到我蒼天盃要手動打嬴
因為要拎第1係要鬥高分, 咁所以一係就同佢鬥快食糊
佢無分加你場場食d得1番既垃圾雞糊都會拎到第1
但你俾npc嬴到一場就好易俾佢反cup
一係就一鋪鋤佢獲金既, 等佢地嬴都追唔到分, 但相當睇運
同埋唔好亂鳩咁碰/上, 叫糊盡量唔好單吊都可以增加嬴牌機率

去到中/強d npc成日頭2-3round就已經叫糊 好撚茅

有無邊個攻略網推薦 娛樂計程車得好少

邊個商場/近邊到

你拎隻翻新既黎比好難比架喎

第6集個virtue fighter 係5
極2係vf2

舊到唔識出招
6嗰個我識玩

喺人中世界你用另一角度睇桐生係做乜都錯

我會睇呢個囉 唔算話好齊 但應該解決到你大部份問題

用jenny 係咁前 r2就贏 對手一比你個屎忽撞到就會向後飛好遠 連續撞到兩下 直接88 會打左佢出場外

喺呢個故事做第一主角就係咁，你見冴島真島秋山品田谷村唔洗咁做

已填出極3必買

話時話鬥技場係邊？劇情提左但唔知係邊

cg 同配音點會0贏

諗深一層，佢走唔走都會有各種罪名

西公園，即係Hills工地地底
要主線第六章搵真島後解左先有

人中35佢在場嘅東城會算盛世，6結尾都算

屌.係大版見到以為係大阪添

做咩今次唔問中文版
sega真係諗著極落去
雖然玩過晒d舊作,但都出必買

出極，50%人話0最好
出6，90%人話0最好
出極2，30%人話0最好
保守估計，可以預期極345點重製都會有＞40%人話0最好

反正必賺

玩完0極12嗰班實屌鬼點解極345好唔過0極12

又唔洗點寫過個劇情
地圖又可以重用

好想買返0
但係唔想買數位版
二手又難搵

點算好

0大吾，真司，占卜支線咪又係抄1-5 打交唔識評，理論上桐生真島係0結局（後）先真正成為傳說同有傳說風格打法，武學境界0唔會係no1

重製沖繩嗰2個圖

打港女佢出拳好快

咁當然會有機會輸啦 遇到電腦癲起上黎招都未出到就死

不過呢個方法已經叫最無腦方法贏

保鏢任打亞門
用R2加隻體力愈少攻擊力愈大既戒指
輕鬆斬死百鬼最難

暢快館即係針灸？ 刷唔到個頭目

黃金隔離 , 福仁商場地下入面角位個間Game舖 , 前兩日仲見有既 !

Thx

唔該晒巴打
不過計程車中文方便D 之前d條數都係睇佢

加倍奉還戒指

活著就是罪

課左金買大吾同花商，準備輾過

我都想課，仲要而家日服買夠5000有抽獎玩

今朝返工已經諗課唔課好，跟住落左去7仔入tap&go

課姐係支持佢未來都開發類似小遊戲

今次仲唔炸死班契弟
課金除左等我易玩啲同埋都係支持佢地既

我都係有愛先諗住課
同埋都係課晒今集有份出場同埋未死果班，其他唔關事既都唔諗住入
同埋睇花屋個技課左一定易玩好多，想再陷落都難

真司建設大家會放咩技
我放左雙Aoe 一Buff 一補血

所以由美，差婆，錦都係一種解脫，唔洗做原罪

屌你隻亞門唔生性，有人打緊啲野佢係隔離都唔撚開槍
大吾招技係勁

其實唔知大吾點服眾，又後生，又冇戰績，重要係2之前頹廢到冇人睇得起佢

岩岩課左，準備最終戰出齊成班東城會輾過去

戴眼鏡既雪紀先係最好J

對抗近江立功，柏木真島彌生桐生撐佢，佢本身都有咁上下實力同管理才能，唔係真島冴島峯點會對佢咁客氣

課金係咪得大吾同花商係勁？

龍司打唔死佢都算有咁上下實力啦

頂樓打到落地下，只係遲桐生少少，人中5斑目組長都欣賞佢

遙個賭錢任點完？

賺左1000枚都完唔到

頂 開咗legend難度嚟玩 啲無雙牌無𠄘繼到去二周目 但係皇家鬼牌 爆點護符 呢啲就有 屌

你唔講真係唔知
冇得儲牌

冇課其他唔知
淨係課完已經夠抽所以唔追埋其他，花商亞門封頂清好快，大吾真島高攻又可以打，三劍客拎黎做坦拖住比花商亞門rpg

大吾係咩技

佢係計你入去賭果陣有幾多籌碼起手再加1000或以上就達成

無敵仲要加攻，真係諗唔到咩原因唔用佢

驚啲人死加個愛戰落去係咁補血根本唔會輸

係 所以你點都係要手動打幾鋪

玩緊真島3章 個館山係邊個黎？可以迫到真島咁覺得好好笑

人中0嘅牧村實
因為嫁左俾姓館山嘅醫生，所以跟夫姓館山
咁都唔知死番去重玩啦

冇玩零 惡到你

用左SSR玩應該冇咁好玩，都係卡關先出佢地
其實課黎係為左睇班友唱社歌

社歌好洗腦

連究極刺客都輕鬆Ko

神戒指

全game 有幾多隻無雙牌
差強同埋蒼天
但得返一隻

過到喇屌
岩岩小三元混對單吊食唔出

on9 和局全貫比人河底撈魚

打新藤首OST好J到

建議玩返0，每集玩曬先100%理解啲人做緊乜有乜背景
極12甚至0都喺某啲劇情細位對白滲少少3-5嘅劇情

玩完風化島,終於明點解要拖到六章先可以繼續

老雪無論眼鏡定陪酒mode都正過哂所有女

贏左明日花就完哂條線,硬係覺得差少少咁,明日花同三上都冇乜空間發揮咁

用手制打真島建設其實幾難控,班人又唔似桐生會咁會自動追打,用Touch screen來玩就fit哂

升埋明日花仲有老雪個任，其實咩都打完仲可以點，冇理由又多啲聯盟叫你打但係唔送女優

其實唔難，難係難在on9到隔離有人都唔識轉過去打
都係靠亞門花商清兵

下, 乜老雪出返黎做?
有今集公關LIST未?

梗係吾郎美出來挑機啦

邊度可以搵D好貴既武器賣比上山?

蒼天堀質屋咪有把賣300萬囉

聽講有DLC加兩個公關女.

都冇講武器點買到

開頭以為會有，桐生都話吾朗美正

動作電影點用

拎去睇帶鋪頭睇咗佢

你想知咩 不如我答你仲快過睇

d劍唔見有得買

佢咪話要爆機先

有冇人搵到ring全首歌詞,淨係搵到半首,日文都得

今集風化島無0嘅歌好聽

仲有三把要賣野比上山先會追加 拳套就係打鬥技場最後一個項目 姐係大隻黑人佢揸果個 又係無限武器黎
打完保鑣任都有一把 但係會燒返自己 姐係用緊果陣會不斷扣返自己血 仲有一把 打徘徊頭目拎到

其他三把係上山度 爆機就買到

Virtual On 打極都過唔到第三隻

唔係同一隻黎既咩?

扮靚首歌一樣，我覺得好好聽，仲dl左落黎

0果隻fever好入腦

好彩唔駛全武器全防具

一路衝一路射就得

差一個阿姑就儲齊 小野光代格離果個 有冇人知點拎

我都差呢格,唔知是咪遲D送

容許光刃秒住過保鑣任

卡左三個亞門個度 拎光刃爆哂技都打唔贏

阿婆底褲

玩左我一個鐘

用槍屈到佢地變紅色 跟著用幾種武器放極

記著唔好亂殺堆卒 殺到咁上下會出亞門

慢慢屈死第一隻先

golf棍同飛標係咪有得買勁d既？
邊度買？

白婆2 點先會出架。。。。 已經帶住左死女包行左好耐都唔sms 黎。。。

第2關比人撚番轉頭 (冇玩開)

Golf 飛標就有 打贏各個選手會每人比支你

我個陣用返第三關隻野屈返佢轉頭 招l2自動追蹤好屈機

間唔中轉下地圖 唔需要帶住臭雞遙

差婆第2招極都係好難出,就算差婆捉住條數都唔係次次出到

玩咗咁耐出過一次咁大把 同撞波極一樣咁難遇

行左好耐。。。

究竟virtual on點玩
個敵人係畫面外 又轉唔翻向住佢

跳起射or衝射就會lock返敵人

搞掂曬亞門
最尾真係要屈爆氣屈藥水屈極屈倍傷戒先贏到亞門丈
想問短棍的心得下面果招點攞， 未出

其實覺得隻歌入面D AR~~HA~~ 呢D聲好淫

首歌叫as you like

其實各位覺得真島夜之帝王個造型好睇定狂犬好睇

0嘅ost有

臭雞遙一開波就食餐7000yen嘅壽司，之後仲要人打8 Bingo

原來小雪裝假9

終於爆左機，個結局同0真島個結局真係有得fright ,點解之後無差婆

真島建設爆星嗰關唔好再難啲，屌你人又出得散boss就勁集中，成日比佢幾個圍我兩隻人，唔清卒又比佢地爆

屌我要拎個20萬分既盃，到底邊關可以刷到，而家問多都係16萬分

都話過玩完0就吹奏真島o既人,肯定之前冇玩過2

玩完極2,真係覺得6先係宜家最需要reboot o個集

咁快reboot 6?

我拖住隻臭雞遙
係神室町劇場附近收到sms

唔課金的話有個頭目係回塔血一定要有，回血技同蝶野加攻同無敵時間都好有用

係都3開始reboot加番差婆落去啦 到6就好似batman咁隱姓埋名同差婆生活落去

3一開頭有差婆 話要追尋夢想
追尋到桐生隱姓埋名都未追尋完
仲要返都唔返一返嚟

就係課左都輸
唔係講主線，係爆晒仲有關滿星既唔知點擺好，唔分散啲人就爆塔死，分左就比幾個頭目圍一兩個人搞到死

仲要攞20萬分，頭都爆
依家打住保鑣任

好似要日頭

我知你講極限果關之前我都卡左好耐，你用咩技

個結局

點可以話冇愛過狹山

有冇網站有遙既攻略
而家佢又話想食岩岩整出黎熱既野食
點估到係邊間呀

有無人知點解個背景成日嗙嗙聲

20 萬分有人話有條友既技能係5 倍金錢，
用佢打主線last 一版輕鬆過20萬，
我未打唔知佢講邊個.

時間冇限制，鳩hea打下MK 仔就得

神樹護鎧 邊度先有得買？
得最尾買複製品

補完人中6最後桐生係牽牛花轉身見到差婆

有無人知而個點學

on

你上面球棒技點攞？

打捧球要 2000pt 本書

哥爾夫 賓果 打哂9格 先有既書

拖著條鬼佬

去蒼天堀打golf，唔記得打bingo定近洞，因為各至都有本書
打bingo 嘅要8 Bingo (即係9格全中)
打近洞嘅初級過400分就得，輕鬆

咁棒球果個呢？

打夠3000分換禮物

屌唔想打

再問先

開頭話幾年後見，好啦我當3-5年，到5先知原來編劇呃人

真，125被人低估咗，好彩開始有人平反

結局係2個人嘅背影冇正面樣就正

好似係保鑣任獎品黎

雖然人中製造好多童話，同時又破壞好多童話要fans記一世，但希望唔好破壞呢個

收到sms白婆要鴨相但stardust無野發生，劇場前都無

出左了
用左laser 劍勁屈

轉夜晚

大吾，亞門，花商，愛戰

咪羅莽rain maker
一陣睇下換佢過唔過到

人中6果個喚雨人 係咪叫喚雨人

呢條友咪有

查實件甲係為亞門次朗而設 一般衝鋒槍果d人附近都會有盾比你用 但打亞門次朗 呢件甲作用極大

好心六就比返差婆桐生喇
等佢唔好咁慘

睇住佢地錫都覺得好sweet

2個都唔肯走
但去到6居然無講過佢,桐生仲要話淨係愛過由美

今集有冇磨面極 好撚爽 以前睇達哥玩 好似第5集黎

冇

其實人中3都好唔掂，同6有得揮

緊係無 已經失傳左 第五集桐生獨有極道技黎

人中3 其他元素好爽 學天啟 同鬥技場 我最鐘意呢集 支線都係 123個 爽到癲 仲記得鬥技場有個惡魔之拳選手 幾下打撚左你一半血 古牧又係 一個連招 痛到仆街

正式宣布倍返戒為神裝

睇攻略寫最終戰前可以同商人買野 係咪要同伊達講準備好先？

依家玩緊
得覺得力也同南雲個定位好似

係神室之丘個地盤有個save point, 果度有條友賣藥同埋裝，但係就貴一倍

呢3個要點學

一個鬥技場制霸 一個打完亞門 買書 一個打完徘徊頭目

果本書 係上山度買 叫咩武器之極

記得學天啟技 由其是超追討極 床地獄 係終結極 最強既一招黎 你應該知我講咩終結極架啦 打boss 扣到佢咁上下血 叫你禁r2儲極果個 仲有要滿足力也黎東京觀光

上網睇人中極2 白金攻略有寫

鬥技場尾二兩個任點先出到？

你打左亞門先啦 好多野都同亞門有關 包括鬥技場 全技能都係 鬥技場有一個就要打完真島建設先出

岩岩打完啦
拎埋本書

捧球棍係邊度買 ？

高清15mb upload唔到

根本就係, 當初一公佈6既人物時就覺得個格局同人物設計好似3。
琉道一家=廣瀨一家
玉城鐵生=小清水寛治等等

total 有幾多徘徊頭目

每區9 個，
total 18.

打蒼龍杯比人禁住黎搶， 最尾一舖食到自模報聽十三厶爆棚， 即刻贏埋解成就目錄， 開心到痴左線

打交用? 打啲友仔跌球捧按下掣可以收藏
打捧球用既話 要喺捧球場 打到200pt 可以買1支 安心(變大) ,高手球捧(超小)

食咩刷經驗值好?

溫 du fee four曬

玩到第5章已經差唔多玩爆風化島

遙BB係都要天冷時候叫缸山卡啦OK

次朗果時我未有， 一黎R2爆氣倍增戒， 係咁極佢， 到完氣前飲水再黎屈過

打架，支線，操作，對手，多元化：34＞6，
畫面，音樂，結局，片尾，全cg配音，桐生造型：6＞34
記憶中3爆支線定天啟會收差婆sms

根本就係抄，6嗰陣已經覺得桐生去廣島係翻炒去沖繩啲橋同笑話

好撚柒

點先刷到

落區

蒼天堀=河豚
神室町=牛排

妖刀係咪有無限耐久？已經修到妖刀村正

老雪好撚正！！
如果件晚裝加番副眼鏡

sai 錢請班女優但係個模組又崩到咁，完全唔明佢搞乜鳩

好多人都想 但應該冇…

閞定
[ 差婆 雪紀 橋本梨菜 ] 人中之龍極2 討論區 6

已證實冇，修要360萬，30次耐久

係邊度修

明白 我本身想遲下先過
但臭雞係咁串我迫我過左

武器大師

手指好殭硬

啱啱玩完真島篇，覺得好sad....

屌達哥又幫小雪化妝

個獎盃關事？

河童咁

但係已經變到妖刀

武器大師 999萬 買完就知

我覺得3-5感情線方面係好撚迷失
桐生同遙個feel真係似曖昧多過父女情
搞到好似桐生真係要做光源氏咁

極3就一定會有架啦，希望今次名越會記返起有差婆啦

我想問打爆左normal 玩legend, 有咩會帶過去
漫遊果把laser 劍是咪過唔到？

老雪痴撚線咁正 ，其實肯搞的話，風化島個設定已經夠獨立出一個外傳

點買

妙掌護符到底有冇用，比人打到碌蕉

整隻公關俱樂部營運遊戲

學咗化勁未? 裝咗撳實擋就就OK啦啵 100%化勁

打完亞門去上山度買

按實L1 敵人攻擊你嗰時會自動出化勁既避閞（人中６既用途）

除咗支線同無雙牌都可以帶過去

支線normal 已爆
無雙未用tim
錢同技都可以帶？

[ 差婆 雪紀 橋本梨菜 ] 人中之龍極2 討論區 6

第11章主線開密碼鎖個密碼係咩？
無提示既

夾萬嗰個有架
出面吧枱有張紙同一個有幾隻棋嘅棋盤
紙上寫住左次序，對返棋盤上嗰隻棋嘅位置(數字)就會知到個密碼

想問究極熱血模式有幾多種極可以用

淨係出到用膝頭撞人qte個招極

睇片見人出到好多招 我自己試到幾招
除咗你講個招原地三角之外 仲有

前後左右墊步 4招唔同嘅極
轉身正方
原地儲氣三角
跑儲氣三角
儲氣正方最後個下
人多嘅時候 捉人都有招一次打多個嘅極 前捉後捉都各一招
同埋 D敵人唔同姿勢暈都會有招極 單滕跪地 抱頭卷縮 原地企烏低頭 好似分埋前後

跑住出三角都有招

我想問我玩到去麻雀館攞料要比十萬 但係比我洗哂d錢 要點搵

連10萬都冇去玩21點都唔得啦
有既去玩21點高注，爆點符同black jack符，10分鐘800萬
冇風化島就係要咁刷

幾時有二手出。

龍友左面條女好柒！

推爆佢先

我